入嚟講下你個遊戲角色名既來源

一直覺得遊戲角色名好難諗，改唔到啱自己既名。
個username係源於《茅屋為秋風所破歌》。幾鐘意個氣氛同埋詩句。

但你中文麻麻地

攞U

野飲名

我條女

Skr🤙🏼

朋友全名

遊戲npc

老是中出現
老是常出現+中出